咩叫恐非冰山一角？

語障？

非洲冰山？

恐怕並非冰山一角

但內文講緊就係冰山一角

咩呀 冰山一角先係仲有好多單大家未知

樓豬自己中文差睇唔明然後怪鳩人都有

冰山一角反義詞係個別案件

？？？
你諗清楚先好喎

係喎 應該恐非個別案件

有咩問題

自己中文差睇唔明然後怪鳩人都有

Sor9

約定俗成可以咁用
好似 可圈可點 都用到亂晒

冰山一角 = 指衰嘢只被揭露咗一小部分，仲有大部分未破揭露

點用 將個詞反轉嚟用？

咪臭係

同義詞先係個別事件

冰山一角唔係指一大堆事入面只顯露一部份?
佢成句意思唔係只呢單嘢
恐怕唔係單一事件咁簡單?

唔係，你諗真d
恐怕只是冰山一角
恐怕並非冰山一角

個post咩事?
冰山一角 個定義係咩?

樓豬心水清

識唔識中文

白話：

虐兒恐怕唔係得一單咁少